\subsection{Meilensteinplan} ~\\
Der Meilensteinplan listet alle Projektmeilensteine auf. Jeder Meilenstein hat sowohl ein Soll-Datum, als auch ein Ist-Datum – dadurch können Verspätungen früh erkannt und die notwendigen Maßnahmen ergriffen werden.
\tabulinesep = 2mm
\begin{longtabu}{|X[1,c,m]|X[5,l,m]|X[2,c,m]|X[2,c,m]|X[4,l,m]|}
	\hline
	\multicolumn{5}{|c|}{\Large\textbf{Meilensteinplan}}            	
	\\\hline
	
	\textbf{PSP-Code}
	& \textbf{Meilenstein}
	& \textbf{Soll-Datum}
	& \textbf{Ist-Datum}
	& \vspace{5mm}\makecell{\textbf{Kommentar}}
	
	\\\hline
	\endfirsthead
	\hline
	\textbf{PSP-Code}
	& \textbf{Meilenstein}
	& \textbf{Soll-Datum}
	& \textbf{Ist-Datum}
	& \vspace{5mm}\makecell{\textbf{Kommentar}}
	
	\\\hline
	\endhead
	
	1.1.1
	& \textbf{Projektauftrag erteilt}
	& 03.07.2017
	& 03.07.2017
	& { }
	
	\\\hline
	
	1.2.3
	& \textbf{Serverkonzept fertiggestellt}
	& 24.07.2017
	& 24.07.2017
	& { }
	
	\\\hline
	1.3.4
	& \textbf{Clientkonzept fertiggestellt}
	& 14.08.2017
	& 14.08.2017
	& { }
	
	\\\hline
	1.4.4
	& \textbf{Erste lauffähige Serverversion}
	& 18.11.2017
	& 18.11.2017
	& { }
	
	\\\hline
	1.5.4
	& \textbf{Erste lauffähige Clientversion}
	& 30.11.2017
	& 28.12.2017
	& {\vspace{5mm}Aufgrund von Änderungen beim \DaGls{Framework} mussten große Teile neu programmiert werden.}
	
	\\\hline
	1.6.3
	& \textbf{Funktionierende Erstversion}
	& 05.01.2018
	& 25.02.2018
	& {\vspace{5mm}Aufgrund der Verspätung des Clients verspätete sich auch das Testen.}
	
	\\\hline
	1.7.4
	& \textbf{schriftliche Dokumentation fertiggestellt}
	& 29.01.2018
	& 23.03.2018
	& {}
	
	\\\hline
	1.7.7
	& \textbf{Dokumentation abgeschlossen}
	& 16.02.2018
	& 02.07.2018
	& {\vspace{5mm}Die Präsentation des Projektes wurde auf Sommer 2018 verschoben.}
	
	\\\hline
	1.1.7
	& \textbf{Projekt abgeschlossen}
	& 16.02.2018
	& 02.07.2018
	& {}
	\label{meilensteinplan}
	\\\hline
	\caption{Meilensteinplan}
\end{longtabu}
